見到黎青龍醫生係香港仔捉緊比卡超，成個英國伸士

紳士
學好啲中文你都有機會做佢

海濱果面？

中心

比卡超

李家超

佢套3件頭可以match埋個mask真係無得頂